FIFA19 PROCLUB 招人

我地隊波上季長期D2
今季得返3個人所以招返d人
要求就希望之前都玩開pro club 有上到d5水平都ok
時間平日 2330 ~ 2530
假日不定 夠4人就開波
位置不限 開party 多溝通 輕鬆玩 互相尊重就ok

有意add

玩到2530咁癲

其實冇話限死要你11點半就到打到點半
只係成員都大概呢個時間玩
有D攰就早D完
狀態好就玩耐D
想早走都冇問題既

ADD 呢個

推下先

Push

推

暫時上到d8